
                      Peliculón para los amantes de la saga. Si bien es verdad, la pelicula tiene alguna que otra ''flipada'', pero le doy un 10 en tema de acción y sobre todo coches. Muy bueno el homenaje a Paul Walker.
        
            